想搵兩個手足同我組隊打麻雀挑戰alpha go

今次是為人類而戰，希望手足認真對待😤

小妹john

John 利申五子棋高手

我人稱康智雀神，保持住200場200勝紀錄

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！

你搞掂你壇蘇州屎先啦

今次係認真架，唔受低智人士玩住先😰

打9隻馬